{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53762&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주솔바람사이길펜션"
    },
    "text": "MT/ワークショップ向けの団体客室とテラスバーベキューが可能な客室を保有している宿です。 周辺には仏国寺が車で7分の距離にあり、ボムン観光団地は車で27分の距離に位置しています。入室は5時から、退室は22時以降に可能であり、Wi-Fiは無料で提供されます。 全室禁煙です。プールは夏期に運営し、入室から夕方8時までご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、お一人様5,000ウォンの費用が発生し、当日現地でお支払いいただけます。最大人数を超える場合には入室できず、保護者を同伴していない未成年者の利用も不可能です。 ペットの立ち入りは不可能であり、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。利用施設の変更や料金はペンションの事情により変動する場合があります。オンシーズンには一部の客室料金が変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "この宿は団体客室とテラスバーベキューが可能な客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には仏国寺とボムン観光団地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期に運営し、入室から夕方8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金はお一人様5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴していない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿内に入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの立ち入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金や施設の利用に関して変更はありますか？",
            "answer": "利用施設の変更や料金はペンションの事情によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 453
    }
}